[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (72) 跪求大波田好友

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版鳴門等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自己上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中番出去開Root Explorer呢個app
入去data/data/jp.co.crooz.android.AppNarutoDash 然後delete share_prefs個文件夾 ，再入設定, 應用程式，按強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般skill damage buff 係會比遁buff cover, 例如頭先隻柱間自buff 120%攻+120%skill damage, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

就黎爆肝 點都上唔到頭400

sor, 唔知1001左

BTW, Maggie 巴打你掛緊限4

各位巴打，抽中咗Naruto 老豆係咪都可以開始，仲有佢阿媽都好似好勁咁

點改嫁 ？ 隊1隊長？

手痕抽技pool中麒麟

鳴媽算唔算係最強既回角

係設定度改
改名果度

係羨慕嘅

強唔強就唔知，不過好撚好用

手痕技pool射左落海

呢家係咪大波田啦？

見住一下回卓個下真係好撚爽

屌你

係

各位巴打，係咪開得波？

自殘佐 唔建議開波

有無巴打可以講一講大約贏幾多場上到 傳說

依家個pool係咪刷四代最好？

限四 帶土

無打一日PVP趺到去百7位

我都冇打了 打生打死為隻垃圾

PVP auto咪算
咁辛苦

我都開auto鳥，倍率由佢

有無人可以掛限小李

仲未用到我隻大波田咩巴打

屌你老母 抽三竦鳴pool門撚左門 又中撚左隻舊嘅

我真係恭喜你呀

有咩可能1003

btw 個斷手佐ac 仲玩唔玩

用到呀，不過原來我無井野，打唔到高傷

唔玩啦 好耐無開

頭尾小李入凱減對手防，最高5xx萬1下

你幾多分?

大蟲咩陣
勝率如何

亂丸鳴 六道鳴 六道斑 十拳鼬
完全auto嘅話7成左右

98位 25萬
各位巴打咩情況

你咁多隻閃光
我抄你果個陣應該FAIL

萬5分 4000幾名

千五名 四萬分
廢隊要全手動 未食拉麵都打到爆肝

試左10場，贏6場
你用咩陣

痴線

隻驚悶撚到

想請問有冇巴打有情人節井野？

我得隻情人節大波田

快d開下神忍升技卷或新專武啦

e+ 做咩成日入關就自動kill左app
有冇ios巴打都係咁

有
仲有pvp lag 過之前好多

跪求有情人大波田既巴打加好友

加好友

PVP轉左個新排名D人CHUR到呢
個兩倍獲得真係靠害
18萬分得240位, 諗住輕鬆保200內拎埋35張卷就可以換張垃圾番黎收工

難抽果下死

羽田巴啲石係無用完嘅一日

打十幾日
加埋咪成千場？

如果係講pvp嘅話剩返3日姐 十幾日係體力半減黎

之前兩次PVP都係要成千場

想問下個首抽推薦係唔係最update?
抽左35佐開唔開波好

係
新手唔建議, 因為要補師

新手搭單問問
咁樣建唔建議開

有終佐 就可以去，但要等佢千鳥刀復刻

當pvp唔關自己事 感覺非常輕鬆

有gree 人員打緊丫麻

咁我想問而家個祭 抽咩起手好
定係等有得抽限帶土先再刷

都係得限4架姐

我都遇到，秒過

一見到終谷畫面，心諗仲抽你唔到

吊

想問呢隊打pvp ok嗎

可以，加隻固傷就最好

冇停過刷，一直徘徊係90幾名 希望唔好跌出100

CLS
打完依度pvp
26又到龍珠天下一

大蟲巴 我都一直卡係60至70 唔上唔落
為求拎多45張卷 換到隻100鳴

手痕想玩返 岩岩拎返一年前既acc
但係D角咪已經過晒氣無晒用

痴撚線

打pvp 真係人人一隻限4 六班 勇仙鳴

控完場再慢慢虐殺

裝料理既勇仙鳴都好麻煩, 我又冇帶土神, 淨係可以用35廢卡卡慢慢磨

記得今日做左佢

已經做哂
儲石等抽凱

做晒好似有廿粒左右

22 粒

唔提都唔記得有呢個

我而家就係靠滿忍加裝料理既仙鳴打PVP
乜都冇，搭幻P自

請問綱手關300pt果d卡換黎有咩用？？

acc名前面d稱號黎

成日冇打，跌到124

唔該巴打

岩先6單抽，出左終谷

[size=2]中舊辣鳴/size=2]

屌 miss左

22 石gone

功德完滿

Bug撚左

第一次已經係咁 仲未整好

有冇auto組隊分享
冇仙鳴 限四 帶土

手動啦，爆一日肝

幾時先出凱

有冇人報下100名內嘅分

上忍都冇1千人，好多人棄左pvp

今次好似易打左啦，對家減左技速

九尾嗚門 技一係通靈 勁唔勁？

全部人易打左，一樣啫
100名追唔到，放棄鳥

呢條友9撚到呢，隻野慢到唔識郁，無帶固傷就 time out 唔洗打

想問下呢隻係咪終鳴？ 同埋5星既可以升6？ 唔好意思問咁多

你呢隻舊立鳴
呢隻先係終鳴

頭版首抽建議果啲都唔見有，係咪要再等up

體屬pool有限4代

原來完左
黎緊有新6道班+凱 pool

等我仲將全部pool望左次
新手而家係咪抽帶土果個pool算？

果d所謂pvp特效...pvp都未見過人用，
儲石忍下手先

no

170位完成今次爛鬼PVP

已棄PVP RANKING
而家人都精神爽利左

打到入400 名已經身心疲累

幾時有新野打full體幾日

之後好似仲係復刻? 迪迪仔?

輕輕鬆鬆打埋果幾隻鋼手

PVP冇打咁濟
今日都冇新野

Pvp 最後一分鐘打夠200000 分

5月紮係咪冇得換凱?

仲洗講既

新人留名
我有睇第一頁
但唔係好明
我而加首抽應該抽邊個好

等下晝開超忍再刷好啲

已經放置左幾日, 連綱手個任都未打哂

個任成日要等到有事件出, 同埋對呢隻綱手冇乜興趣, 真係好慢

大約幾點到

3

點解我見佢公告話10連有5月紮 但又冇話可以30紮換咁仆街

又玩儲到8門先中，課長諗住課到中？ 唔好益個on9營運

我夠400石呀

希望舊2隻有得6星

80cost? 算吧啦

僅次90cost ge神

都話左唔好再講咯

完

第一個10連出咗
一開就上到7門
想問下8門係咪二抽一？ 定有得簡？

抽呢部？定係上面

我都1下中，呢2隻係唔係限？ 畫虎冇6星ga?

唔係限 event特效

20抽中左，綠色果隻唔駛追啦？

event特效我就忍下手先, 借抽到果啲人玩下

利申: 冇石抽

八門凱收得皮 兩招都出晒但係冇隻勁

我都中左凱

綠色果隻好似好弱雞

咁六道斑會係送既?

今次咁易中，係咪有伏

排名獎gua

一次中兩隻

會唔會又係等極都唔會6星

有石抽博EVENT好定博新辣鳴好

首抽 抽邊部好

新辣鳴技2＝全team閃光

會唔會太易玩了

輕鬆唔洗再CHUR PVP

我都係抽左呢部...乜都冇

新手抽呢兩個都唔係好掂

新凱招動畫咁頹，睇怕都係用完即棄特效角

有無更好既推薦

頭POST咪介紹左8隻

等知屬pool抽帶土x2 or 帶土六道班先開

夕象好hea，不過唔係限，好正常

吊，中小李

冇所謂啦 反正兩隻都廢既

新關點減佢防呀

老屎忽有福了

麻痺佢就OK？

屌，用帶土打算

除左呢張冇其他減防卡？

想焗9我地抽隻特效李
Btw 限綱都降到防

邊隻限綱

限綱都冇，

呢張卡抽友情會出

有帶土嘅巴打可唔可掛返帶土？

This

乜最強限定夜凱仲未有得6星呀?

打一場就拎晒個人獎+5%

1lv 傷害如何?

新斑隊長技 又要幫神帶土打工

屌你舊限李冇特效

限綱加好友

抽中隻特效都冇鳩用，早知唔撚抽

都幾狗 連弱體都要封殺

用透助都幫到d

冇透助呀

出血上唔上到?

37255921
有透佐巴打麻煩都add一add

No
固有口寄武器都無效

有咩用 仲要限回合
新鳴屌打啦

最佳組合係咩?

新鳴同透左係必須
我就加埋鳴媽啊希

新發現，後生綱降到防

我隊野 但我新手未打得出傷 剛抽到新角想刷分出武器

25石開8門，再50石中左新凱
新李係咪冇用

大蟲巴
次次都有你份

今次人人有份

大蟲是我們的神

呢排又興返呢隻驚?

火影世界第一

好似鋼手減防多過希

可惜營運on9

隻呀凱去到被動去到象5高好攻

今次凱卡面靚
破戒抽咗125石

75石中小李
想中凱

邊個pool?

點打

凱 鳴媽 新鳴 希 fd辣佐

想問點解你地都話新鳴勁? 我自己有抽到新鳴同辣佐但係點樣可以打到高傷??

屌 25石射左落海 又可以棄一陣

隻限鋼手做咩事

八門特效

係咪可以再刷過
其實對佐助有愛
而加個個池抽到既 玩唔玩得過？

十拳劍

用邊隻輸出好？

十拳減唔到防

請問邊隻嗚媽？

限

中左2隻嗚門咁樣應該開得局??

聽日開知 勇 pool 抽帶土好過啦

即係等聽日抽到帶土就可以開局?
咁呢個AC玩唔玩得過?玩唔過我唔曬時間
唔該巴打

剛發現，但打一下有70萬

次次都係無心抽先會中

十連抽中紅色凱綠色小李 同凱爸 加多隻四代

有小李係咪唔洗再另加降防角？

小李好似無咩用

邊張凱？

聽日知pool有終鳴同帶土
唔差在等到聽日先開始玩
你驚既就back up定先

諗諗下75粒石抽特效角真係唔值，唔抽都夠打齊忍具

係
隻斑都唔方勁得去邊
同埋呢個活動都應該比較少復刻

2位用咩陣打

想問下透助係邊隻

中李同中凱打活動真係差天共地
隻凱滿夕象打幾千萬
小李上齊buff先打一百萬
28287119 求新凱打活動

其實要晒兩隻，小李減防，凱大大力象5打落去

其實象5都係限你打到一下

小李除咗減防
重要開6門比凱
夕象5 加 小李技二 同無開技二差好遠

求加好友:30906750
長掛仙鳴

有冇圖

無特效角點打?

晝虎凱開技二仲勁過隻特效lee

中晒兩隻仲要滿技先開得耐

隻小李「開」得幾回又要再開過

晝虎凱幾時6星

凱有6星既咩?

等緊

穩陣拎到兩件忍具算

呢隻多由也要抽定係等活動打定係唔會再出

呢隻都減唔到，死心啦

因為有愛 想要埋

爆機

好羨慕10連中2限果 d hihi

又射左50石落勇pool

有得打夜輝...有白絕!!!

頭先諗住抽知pool想話要隻帶土同班
就讀心岀兩隻重覆限
sad

嬲嬲地抽埋鳴仔pool

機已爆

今次夜輝D公廁特效卡，忍道就高，LV就低

共鬥冇升lv報酬？

知POOL想抽隻班, 射左150石落海乜柒都無

果隻唔值丫

知pool出 終谷
我屌你出公廁櫻

各位大大，迷你嗚忍道11究竟加攻定加技傷打出來大力D？

跪求打共闘隊

想問巴打係咪抽帶土好過佐助？

得帶土 得天下

入都場先發覺
成個倉冇野弱體到斑

謝大佬 咁我刷隻帶土開波

搵小李助人囉

唔係咁易搵架

而家有限四 六門凱 終嗚
想問下應唔應該刷帶土重新玩？
利申玩左3日

印象中友情抽有5星雷影跟班可以降到防
唔100%sure

有滿忍帶土嘅巴打可唔可以掛一掛？

yes, 五影會談俾中二佐用幻術嚇到瀨屎嗰個

YES
不過要抽到出年

夠唔夠開場？

唔夠

仲以為果隻係約佐

冇帶土神都要繼續刷

果隻係幾勁 2年前

收一收皮先

你想抽乜

鳴/田

刷到暈 除左終鳴仲有邊隻好用

可以開局嗎?

可以，帶土六道班最佳拍擋

OK唔該晒

仙鳴好勁，但如果想要多限可save 低呢個ac 跟住繼續刷，

為左打輝夜升左隻心櫻

點知20倍特效完都係打得2X萬

拎限去打仲快仲高傷

用人地隻限四打到尾

限四啲動畫好撚煩，我用30舊鳴 風遁打

邊隻30 舊嗚？

屌唔想刷綱手任

用少隻特效，開auto刷

用緊仙鳴搭特效綱手刷
1場3000分 要打20萬

可以啦

最大特效果隻鳴

果隻未夠料上六星

點樣可以再高傷d
岩岩抽到隻六道斑，想要忍具

呢隻鳴打到幾多?

隻垃圾櫻唔想提

我都有呢隻嗚睇下升唔升好

兩周件友抽送個隻嗚仲好用

滿忍一下打300萬 加埋D限四打一場1900萬慢慢打

滿忍揀左技傷？

震門 震隻大蛇丸比我 我有啦

技速

開技二技一 buff 埋打299萬

求忍具砌法

咁樣咋 冇特別

thx

輝夜個任係咪得白絕有用

隻4代都有用，做坦

唔該哂

求嗚媽好友

有冇人同我一樣
打到高LV會用持續damage技打輝夜
例如炎上，黑炎，出血，溶解呢啲，
中曬四個嘅話輝夜一個行動可以扣三份一血左右。
最新有漆黑狀態佐助但抽唔到

癡線佐助個復刻任務要1千萬先拎到，點打

首先要有全隊特效

有呀，不過得9.5倍

你地點組隊打班 點解打極都好似好低傷

我用夕象凱 六門小李 新嗚 助人透助 打到5.5億

諗緊 頭個堆係咪4隻滿忍凱

除左小李變限小李 鳴變限鋼 其他一樣 但係都好似好低分

求辣佐 79916231

新手求carry
42842096

me2
冇抽特效要靠助人打
打好少
懶得打

就嚟癲
打到爆炸佬忍具就收手

助人冇特效架，唔係點迫你抽

最多咪唔打獎勵

最慘係打到一定RANKING冇幾耐個又有一班人打得高過你然後又要再打生打死

棄晒
最近全部傷害RANK & PVP 棄晒

仲有咁多日時間，慢慢打啦

玩咁耐...今日先抽到呢隻

我同你差唔多忍rank，我都係得一隻

竟然係唔夠友情pt?

我打到12億，小李換雷影跟班
0.5% 44億，唔知點打

媽！我得左喇

共鬥啲覺醒料都仲係好難齊, 唔知幾時有得換, 有啲成日跌但唔岩洗

我抽左2次知POOL, 炒哂車

有無人有隻透佐可以俾我加個好友
ID: 34943018

有冇人有新嗰隻漆黑狀態佐助
求加好友，打輝夜用

ID： 82809214

要呢隻

69157913

requested

thanks

感謝祭

仆街了，兩隻限...

睇影唔知咩黎
2個拳頭咁

入game有簡介，隻新4代又必中skill又skill回避
似係爆機角

咁真係兩個拳頭嘛

好似要捆綁新鳴先得

感謝課長祭

感佢老尾咩 派個兩三甩石講到皇恩浩蕩咁 你係就派張券俾人自選限啦

知屬護守係咪有寶？
刷極唔撚出

感謝羽田

羽田又多兩隻限定

我都係
算啦你升完都用唔着架啦

16個札用來換石好心痛

冇20札 都冇咩用

羽田巴輕鬆20札

有帶土神唔洗抽其他啦

YES 真係出唔到, 成日都係勇同體, 最少係技同知

除左名/屬/技名/基礎數值唔同
其他全部一式一樣

兩隻35限超覺左應該又係殺神系列

抽晒d石最後中到鳴 唔駛課

想中隻四代

呀媽我得左呀
20連
伊魯卡

點解我伊魯卡出真傳鳴

多謝GREE
1PACK齊晒

對門震震震

十抽完事 留100石之後用

有冇人試下幾dam

十連唔中...

好賤，隻迷你嗚用信封冇左特效

不負責任測試
滿等
技 1lv
忍具:九尾查, 老豆苦無, 4代火影袍
BUFF: 只有自己技2
p.s 有埋鳴人

爆機角啦

斷手4代？

係
陣間測埋隻鳴

上左透，決，3下共嗚 1下78萬

新關又係用帶土神輾過

不負責任測試#2
新 35 鳴
滿等
技 1lv
忍具: 九尾袍, 九尾查, 仙術大忍卷
BUFF: 只有自己技2 (3共鳴)

感覺好似鳴勁D

試真d，單邊斷手4，技10 lv100 上專武，對家1人，上左透，上決，上疾，上奮，上3下共嗚，82萬左右

好似用返限四冇咁麻煩

呢隻打全體wor

呢排唔見秘書bro？ 有無抽？

呢隻個動畫有冇限4咁煩膠？

大激鬥16關 一次5000pt
營運係咪打多個0

開波一個鐘就爆分

好似係

不過除非有新4代仙術專武，如果唔係應該嗚會勁d

鳴有加速衫

從未試過咁爽
皇恩浩蕩

係打到上16晒時間
刷16 十分鐘就50000

仆街 返緊工無wifi更新唔到無得玩 唔好改返低個分呀

祝你好運

收貨啦

屌得個1%，又射曬d石 好想喊，好想課

我都係

決定以後儲夠200石先會抽

卡門卡到隻四代返黎

幾經辛苦終於滿忍
歡迎巴打add

感天動地

秘巴呢

神忍祭後 一個月，大量任務 尾獸、六道 同 輪迴寫輪眼 無效化

今次係仙術

唯有帶土神屹立不倒

btw，今次特別關點出？

繼續乜撚都唔中，keep住半棄mode,已經幾個event 懶得打。 喺我用免費石抽到一隻新限前點都唔會再課。含撚啦營運，唔使旨意再賺我1蚊

遲早棄

老老實實我覺得無咩必要課金 儲石其實都有唔少石抽
利申 舊四起手到依家都係一蚊無課

今次event記住狂打16關拎晒d道具

上次神忍課左兩pack咪又抽唔到
真係要睇化d

自從神忍比人斬左一頸血都唔齊鳴佐後
我就同自己講唔會再比錢落呢隻垃圾驚到
垃圾gree 繼續殺雞取卵啦

你新三忍都抽到三十扎bor

果期入左好多yen 落去
射曬後就無再課

仆你個臭街
病左五日
冇撚入過game
一入就出隻35四代黎屈我錢

唔講都冇留意係35cost
35卡幾時先覺醒呀
btw茂巴中意四代？今次e隻有配音

無聊刷左陣，自便

輕輕一推

課啦

每關打一次就開左1/3
之後打幾次10 就開齊2/3 3/3

隻蠍打極都唔出

睇落幾勁咁

18關點過？求教

帶奶 助人帶土

通靈之術

用雙倍刷算 咁鬼難出

冇雙倍藥

隻雛田冇語音嘅，差D 中伏

大把P

刷邊關好

刷過19 20
19真係ON9 10場都唔出

今次個pool抽唔抽好

廿鳩幾場終於出彩卷
屌你老味君麻呂

喊出黎

1%
你抽埋我嗰份啦

你抽埋我果份

刷20話

見到都把鬼火
廿張都唔升一忍道，講到限定有寶咁

課金買左隻六道鳴好撚正

感謝祭1%

巧靚

好型

求超強帶土carry大激鬥

52038676

利申 無奶媽

誤中the last 鳴，勁唔勁？

滿忍齊忍具，希望幫到你
btw 做乜掛隻5星終鳴出嚟

好似要有埋中二佐先勁？

震你老母閪咩震震震
震隻小櫻比我托塔呀
我要四代呀你老母

最勁架啦

20關痴線既 又限屬 又成堆無效

帶土

開auto都得

蠍冇本體個零件換點合加速果件忍具

蠍值得刷
唔齊忍具

猛毒再打就百鳩幾萬
係咪勁過限

邊關刷咁快滿？

20關 開2倍刷
好運幾次就夠

20關好難打, 冇帶土有咩提議?
我自己有試過借仙鳴係打得過, 不過打得耐

兩隻無所屬借朋友帶土

咁打既順序係咪打左蠍, 之後打婆婆?

唔知，我開左帶土技2 就AUTO 由佢自己打

新手一問，
帶土開完技2就不停扣血，有咩方法解決？

媽！我得左喇！

又係你

課左幾多比佢

上咗6星未
同埋帶土 同大蛇丸都有個每回合回10hp 可以扣少啲

有冇巴打評下新限

不停扣係正常
不過佢地打死帶土之前應該都死晒
（雙閃帶土、2隻無所屬）
冇就帶奶

冇抽唔太清楚
秘巴咁裝打1隻人5x萬（冇任何buff)

我有兩隻鳴（一張卷抽一張石抽）
唸緊追唔追四袋

我想問問 我換左電話 但無backup到 可以點做
用英文寄封信過去 加幾張以前既圖？
幫幫手 300lv個帳 唔想再新黎過

上左6星
原來要有專忍具
唯有借人果隻算數

大蛇好似唔係無所屬，裝忍飯囉
上左6星打呢D關...快到唔駛補血

有冇課過金？

得9倍刷地達羅
想攞1000萬個忍具，係咪冇咩可能，而家先200萬

秘書子呢 好耐冇見佢

我講忍具
打漏咗

世上唔難事，只要肯課金

無呀 是咪無得拎返

麥巴，遲d復刻打返，呢隻爆機角黎

唔見左好耐，棄左game？

去左旅行?

打多幾粒石搵個同事幫抽中埋鳴人

唔想搞大佢呀

我諗緊抽唔抽埋四代佢 我驚上六星會綁定一隊有倍率上升

吊，真傳班人

點會綁真傳呀

我意思係真傳班角要綁真傳角

爆緊肝 好彩有經驗up，keep住回到體繼續爆

冇草劍?

呢把

應該係佐助果把加技速既電刀

冇 新手玩，未到復刻

真傳鳴測試
棄咗一個月 無乜裝第一次測試 得自己一個出技2第二次測試 技2+斷手助第三次測試 技2+斷手助+六代最後一次測試 技2+斷手助+六代技2+竦助技2 （影得唔好 打出6x萬）

補返兩張

烏蠅哥. jpg

真傳系列唔掂
等專武多D先算

專武遲早出，卡就唔係成日有得抽

去左邊度玩？

好多巴掛住你

真係玩到想棄驚
個auto 廢撚到
用仙鳴又唔識開技二
好啦，到我手動開技二又剩係識齋出拳打
冇撚左個仙人mode先黎出技一
屌營運老母
個auto可唔可以 set好少少

放置play左兩三個禮拜鳥，之前啲event都冇打過

京都

有無去埋大板？

當然
買左好多火影野

犯賤，原本諗住刷到爆炸佬件忍具就停

出新專武嗰陣一定會俾你抽啦

開心爆

好耐冇'清體'呢個概念 有時間入去睇下有冇新公告就熄返game

我都想快D復刻
（係咪一定要滿11忍技，到11果時揀升邊樣？）

Btw, 限4（唔係而家抽緊呢隻），係咪都有關打專忍？

帶土神升技速
限4 當年係ranking打忍具，復刻應該又打一千萬分

即系9鳴打魚蛋個event?

個個有兩件 老豆苦無同魚蛋
排名個個就真係唔撚洗諗
利申爆肝一個通宵 差唔多30倍 越打越低
而家連技速忍具都無

係呀麥巴，新果隻32cost限4我都冇打加速果件，如果復刻要打1千萬，諗下都肝痛

咁我等帶土忍具復刻算數

新果2隻35cost嗚同4代，好似無咩人討論，其實係咪未有得上6星，所以冇咩討論空間

Btw, 之前90 cost隻嗚，出技慢L到.....次次未出就俾對家回返轉頭再行過，有冇計？

兩隻新限上幾頁有評測啦，等上6星先見真章
90COST 果兩隻神忍？暫時實用性不大...
出技一，帶土已經走左幾轉，憎恨MAX

都係果句，隻game玩下算，重課唔好喇

我課左兩PACK都唔中
睇番轉頭果兩隻90COST真係弱雞， 中知唔撚課

YES 果兩隻90COST真係超慢, 所以出隻新辣鳴俾你地綁住用先閃光到

要打好多鋪先清到體，太花時間

卡面好龍珠

超2

背景係宇宙, 仲識爆氣, 乜唔係龍珠咩?

講真估唔到係也水

唔駛問都知係佐助啦

冇新角出，不停翻出舊角翻新再翻新

定係杜拉格斯? (9估)

技1 武器屬 杜拉格斯之劍
技2 開超西mode

呢隻200cost

有技3，元氣杜拉格斯之劍

超西MODE例牌攻防素技速提升, 再加個氣MAX加技傷
技3要開左超西MODE先, 無視耐性+必中

玩到無野玩唔知會唔會玩CROSSOVER

將角色踢出戰鬥場地

有更新喎

真傳班友D忍具復刻喇

等緊新32限4果個復刻

超絕關d人咁厚血，冇帶土神其實可以點打

復刻咪又係迫人課金

btw真傳隻大波田好唔好用？

暫時冇乜邊隻真傳係勁

嗚人勁喎

鳴門算係咁 就算唔落其他真傳角都勉強用到

夾刷果隻真傳卡西，1人打6x萬

就快1000萬啦
得9倍真係爆肝爆到天昏地暗

加油

終於刷完隻蠍

龜速打緊1000萬

11倍 200萬 而家有d頭暈

勁呀

係咪出完神忍之後，啲關全部變曬勁厚血 定係我錯覺？

真傳佐第一件忍具都幾有用
第2件
第3件

Auto打5分鐘一場

出完神忍 變到勁厚血 之後六道 同輪回寫輪眼無效

倒左3pack181落海
得隻真傳櫻

火都黎

幫補血

我尋晚都刷完
另一隻,放棄

唔好意思，咁多位巴打
岩岩新玩仲刷緊首抽
見到第一頁個啲首抽推介
但依家個pool好似冇呢幾隻
想問依家邊隻起手最好？

兩隻嗚人同四代

個人覺得勁過首抽推介

2隻嗚人意思係咪姐係依家1%個2隻

真傳鳴同新鳴 同新四代

Thx 巴打們
依家刷到真傳鳴同櫻
另外一個刷到新鳴 應該揀邊個好

啱啱新玩，想問首抽中呢隻勁唔勁

好撚勁

有冇巴打開GAME會狂彈

打唔贏0死真傳超絕呀
好想要忍具呀
我係咪唔應該放灑4隻
啱啱玩咗2日 求教

有幾勁？

咁厚血，好難攪

帶土：？

帶土加無所屬啦啦隊

啦啦隊真係好好笑

冇奶點玩？

齊啦啦隊唔駛奶已經打完啦

根本唔需要奶

帶土神快到玩家要有寫輪眼先睇清d動作

新手未抽過呢個，想問值得抽嗎

呢個中左隻斷手新限。 抽呢個有冇機會中帶土架

上面 唔值
下面 無 知pool先有得抽

I see. 唔該巴打。咁留石算

可以搏中埋隻新嗚，兩隻夾埋好似話幾大力

得1%
留石啦，真傳角收藏用多

派石

終谷出真傳鳴
我屌你老母，依家係咪想逼死我呀

課金吧少年

已經課到25祭札

真傳嗚冇咩唔好 我不知幾想中

對真傳冇興趣
一中又要綁，俾我中帶土神好過

但我淨係想要四代咋

仲要燒卡燒多隻比我
算點呀
潤鳩我咁話啦喎

有幾多人已經唔想玩?
迪迪仔1000萬放棄左
蠍未11忍

帶土神都要啦啦隊

如果有愛夠30札換左佢算啦

打咗300萬先放棄是否on9

愛惜生命
永冇嫌遲

岩岩刷完，兩隻閃光迪迪仔

入game發現有九尾鳴仔同咒印佐助抽，一下十連中哂兩隻

其實呢2隻特效有冇用？

all in又中多隻4代係咩玩法

真傳

差大波田齊人了

終於870萬啦打到

分隻比我ok?

開唔開得

得架啦
當然父子開局最好
不過就睇運

冇啩，對呢兩隻有愛我先抽一下啫

刷左幾粒鐘第一次有二限

所有特效只要等復刻就好易入手

一百萬都未到

又悶一輪先有野打

聽日有新野抽，早知就唔射晒d石落限4度

唔記得忍祭last day
課唔切金
換唔到四代
手揸25札凍過水

課完鳴人課佐助

聽日有咩抽？

大波田？

睇字就係主角兩公婆

刷到好想死

應該係動畫結婚個ver 我起初以為佢祝言日和個event係打分換呢兩隻 點知又係抽

都唔係限，我想佢出多隻新限我用札換

想問下點解雌雄我打嗚門同雛田都無效0傷

咩事

睇下攻略情佈wor，真係有一堆屬性無效

神帶土無視一切

All in 大波田

入帶土神 我們信

每次問問題都冇人理我

kill app重開唔得咩，你用咩電話？

係咁重開都係咁 算 我等更新先再玩

用3星卷升到滿忍道

單張食? 我食左好多張去到忍道4就升唔到

5張5張咁食

3星卷冇一次升過。。

咁你total 食左幾多張

等緊呢張同雙眼卡6星

十連射落海

爆門中鳴人

中小李

又係大蟲巴, 老是常出現

行緊大運

你應該準備行衰運就真

24日，實會抽到雛田返黎

30連抽左呢D（其中10連得3/4星廢事cut ）
有無邊D好用？
利申：新手玩左一日

新手唔好抽呢個pool

特效卡...用完即棄

冇 你仲有咩5星
建議等超忍先開波，睇post 頭

當日課咗金抽終鳴同終佐，結果毛都無條，而家還緊息咋

又諗起抽神忍既慘痛經歷

雛田死忠所以先抽

依家用緊呢D hea玩夠唔夠？

應該好多關都過唔到

而家啲關要有帶土神先可以橫掃

雌雄尾關唔用帶土神真係唔識打
兩round，成堆屬性無效

呢啲真係喊出黎

尾2結婚關係咪BUG左...FINISH 唔到既..

岩岩100石射左落海, 淨係想要大波田

電腦隻大波田打我又幾大力

刷極都係出嗚仔 我想要雛田BB呀

大家果D卷會換咩

5星升技卷優先

20連得大波田
真係淨係拎黎儲, 技2放比第個真係打孖

新手想問下咁樣夠唔夠抽

呢2隻係咪哥以幫情人節大波田上愛狀態

應該唔得，真傳秘傳大波田only

柒到成個結婚任收起

冇頭post果幾隻好難稱得上夠抽

真係好白癡，換哂忍具都換唔到其他野

巴打們 已棄驚

有無人有興趣接手 PM出價

果幾隻唔係限定架咩

係呀
衣家無得抽

垃圾營運真係好孤寒 ，明明有bug之後都係派得個一粒石 派多兩粒會死？

五舊水都唔知有冇

再見
一帆風順

隻game死得好突然 近兩星期好似完全冇人玩咁

6月9 鼬生日
聽巴哈講今個月會出鼬語音
如果係e張
....
....
....

屌你老母GREE

手痕十抽

個樣咁癲

50cost語音限

......

chi lun sin

今次活動好似用跑會快啲
另外果個音忍好似唔係咁吸引

自從出完神忍昆左輪水之後.....好似想摺咁，營運hea到唔想攪，新event超hea，舊野不停loop，我認我on9，神忍課左幾個171

課完都唔中，唔棄驚需要好大勇氣

keep住有玩，不過有時清體都廢事，d event同獎品太冇吸引力，卡又難抽，同埋就算有玩都冇野好講，太垃圾屌都廢事
搞到咁嘅局面真係想佢砍掉重煉算

冇左大激鬥28關刷6星料
升lv 食左好多銀兩

個人最不滿係失衝嘅問題，搞到一係輕鬆秒，一係完全唔夠打，好冇癮 上左岸除左有愛嘅卡之外都冇衝動去抽

me too，有時打銀兩來清體

仲未抽到婚禮大波田, 其實用大波田玩跑望住對波搖下搖下都好正

講起跑就嬲啦，我用IPHONE 6S 都LAG既，隻GAME剛剛出果陣都唔係咁

幾時開發埋自動跑？

j套卡通啦巴，抽唔到唔好課

我仲未課, 通常儲石抽一兩次抽唔到就算啦, 追唔到咁多, 不過隻大波田好正

開22日既活動一日就刷哂, 果啲一千萬既就刷到嘔

帶土神太屈，放工搭程巴士已經刷完

跑步刷好快

有冇巴打知仙鳴d專武幾時先有
結婚任有邊幾件值得換

聽日有限鼬同限佐抽？

嗚仔打呢d真係幾大力

yes

雖然過左2日 不過都放出黎打下飛機先

可惡

要等幾耐先會再有 ，用好友個D九尾嗚/四代好鬼勁。

睇個人需要
因為幾乎都換得晒
換忍道5星卷先，其他換晒忍具，會換剩一件

黃色果支野咪唔換都罷

第二次爆門，又撻Q

俾左隻3星你啦

旅行卷, 一樂回hp果d卷都冇乜用, 我換左5星卷同5星技先

點打到咁多?

果D卷勁wo

我換左5星技卷先10個忍具，冇換個紅色cam

無真傳鳴, 幾勁都唔關我事啦, 同埋得幾回合貨仔, 我都係用返新年堆回查算啦

係咪一陣開50限鼬?

撳錯制抽左十連 原本諗住招技好似好垃圾唔想射落去

你以為你話撳錯制就唔洗俾人屌咩?

但係佢仲難用過終佐

一開技二全隊殘血

組隊曉咪得囉, 哥哥最主要都係蝦細佬姐

抽左十連伯母 繼續hea玩

same here

值唔值得抽
好想重玩 爽抽

唔知佢會唔會有6星/6星+忍具會差幾多

但用落真係冇咁好用

又要限死曉隊 又要打細佬先3倍 出完一下技已經冇晒查

50 cost 圖同技都hea到
又同斑咁 冇柱間就垃圾

張圖好爆wor

好肉酸呀張卡

多由也降防+鹿丸加攻

正

兩個副ac都中50鼬都唔知嬲定開心好

佢既下場就係同80....唉 唔撚講啦屌

營運有咩得罪我係度道歉呀
咪再玩鳩我好嘛

上次終谷出真傳鳴
今次終谷出斷手佐
差埋大波田我就full team la

出埋晒d閪角冇人用
就逼人接貨
公平咩

真傳鳴 ok, 其他真係算啦

20連中

傷害小測試
100LV
忍具: 得粒戒指
BUFF: 自己技2, 同埋讀條果3隻補既垃圾BUFF
未最大化都有百2萬其實都唔錯, 不過要配合強力補
因為扣果80%真係好痛

無聊係新ac到抽左出黎

岩岩打夠50石，抽左下10連
震震門出暗部鼬

呢D假希望，其實，我唔需要

忍石龜0鳥

咁都要屌，我好想要斷手佐，btw我震左隻十拳出黎

局限性真係太多

中暗部
想要終佐

單抽中左新限
但係想要終佐
衣隻帳號本身有隻贖罪佐助

終佐會唔會仲勁過衣兩隻
諗住重刷

大家會唔會刷晒全部音忍四人眾

屌你老母原來而家忍玉關冇得刷6星經書，戇柒鳩

十拳鼬呢

Cls 抽新鳴四pool 幾十抽都無
得返11粒石石諗住搏下抽十拳
單抽伊留卡 見佢震門 就震左依隻

唔知點解有張忍交換卷 換咩性價比最高？

不過睇落都幾有潛力

唔計幻術乜乜半減既話 用人地隻滿忍 普通忍具

隊長助人都係hitachi 都算唔錯

閃光技一打68萬

終於發生係我身上

等6星睇下點
缺點好多
1) 技2太慢
2)技1技2 超食卓羅而且被動/忍具冇加卓羅上限
3)技2副作用好大 曉又冇幾多隻勁
4)幻術.....10隻BOSS 9隻無效

唔用曉隊既話又要新竦鳴 限鳴媽綁定

又出神忍……

慌死人唔知想呃多輪錢咁

第一個十連 免費 出佐

應該儲石抽神忍定鼬超忍？

玩左咁耐啱啱先醒起，帶土憎惡狀態行動後扣15%血，覺醒二技行動後回10%血，裝完忍具行動後又回10%血
入場用完憎惡再行動後理應係回5%血，而家反而倒扣，究竟係咩計法

好耐前就係咁
應該係咁:
回血%係計張卡基礎HP (唔包忍具HP) , 扣血就計TOTAL
即係張卡10000 HP,忍具+100%, 變20000 HP,
回10% HP = 10000*0.1 =1000
減10% HP = 20000*0.1 = 2000

啱啱都去左test，個計法反智到

有無睇錯 神忍初回十連唔洗石

無睇錯 中撚哂垃圾

好正常 0.4% 咁撚佛心唔洗石

係
N耐之前係見回行動回XX% HP忍具就知冇撚用 隊長技都係

射埋150落海(鼬pool)

得1隻垃圾5星，個pool已完
堅決唔會課

新手唔計免費可以抽50次神隱，射唔射曬落去好

神忍起手好難玩

繼續儲啦

個banner

中左終佐

中神忍要用石黎覺
同埋無綁新竦鳴同回查角既話 都幾難用

我重生果陣90佐起手
唔係神運中綁定竦鳴同限鳴媽 應該都玩唔到落去

新手真係唔建議用神忍起手, 無一個完整後勤隊去support隻神
都幾難發揮到。

唔齊忍具係咪唔駛諗過到鳴人神忍關

唔記得講埋，堆佐助得35佐滿忍

神鳴我係用神佐+2隻補+新竦鳴屌左過去
(朋友都係用神佐, 兩隻閃光核爆2百萬)

請問各位巴打第一項成就係咩意思？

想要屍鼬，第2下保底第一隻就長門嚇到我賴屎，好彩Chok 門燒卡變屍鼬

死圖唷巴打

計埋fd只用4個人過關

好爽，有屍鼬亂入一場10萬分

最後執到隻十拳

我都想要

屌想刷隻終佐玩下
點知十下 燒卡 有9次都出50鼬

終於中

想請問無道具沒升過忍道情況下點砌隊最好？thanks

比隻我好唔好

四代做隊長 可以buff 知同勇
之後放2隻終佐 同終鳴
無記錯4隻都係木之葉
可以有10%加攻

我比個新ac你好無

秘書bro
不過原來好難升

請問神忍6星覺醒要幾多粒神忍玉？

5粒

Thx

神忍呢兩隻又難升又難用

神忍係咪成世無得食升技卷同忍道卷

想問巴打們起手呢3隻限角夠唔夠做？

點解忍道卷要吊高嚟賣
平時成了10000P，就連特價都要5000P
搵鬼同你換咩

唔夠
第一頁有講

如果依家有咩pool 值得抽

32 cost 嗰隻終佐
我個人認為35麒麟佐唔啱新手用

收到，唔該巴打
另外我想問超忍祭隻鋼手 抵唔抵刷？

新手果個超忍唔好抽
刷到隻終佐就可以開 之後草石抽下次其他超忍pool

80石中咗呢3隻抵唔抵玩
刷咗好耐

長玩都OK，但你預左最難D關有排都過唔到

要暢通無阻-第一頁
有愛-乜都得

想問下勇玉隻佐助開左盾之後點先傷到佢？

暢通無阻有帶土神已經夠

黎緊兩隻新角係殺人蜂同雷影

Pish

咁可以儲石

冇記錯係等佢開完咋喎

好似試過打極都仲開緊 不停loop

我記得唔係咁難打，有有十拳劍/帶土神

剛剛望一望個簡介，教左用六道/仙術SKILL打，借朋友隻仙嗚應該屌打啦

冇帶土打左佐助先 佢開須佐真係好撚煩

佐助死左，大哥哥會慢慢自殺了

就係自己加朋友四代兩野秒左鼬
得番佐助好煩
有時又係咁打中，有時無效到完場

我都係打死細佬先

睇怕張100cost又用返舊圖

想呃人課金都唔畫新圖

神級營運

究竟幾時復刻忍具，等到好苦
抽卡又得條毛

幾時可以俾神佐嗚多番兩件專武

冇忍祭
遲下先玩返

好崩

第3隻

隻兜6星左又幾勁喎

呢隻打左番來都未落過場

鼬太知招buff幾勁

copy and paste

加左超西effect咖

騙徒手法層出不窮

隻100鳴勁唔勁
過左幾個月未見人用

難升，唔夠快 (好似係)

隻婚沙霧影UPGRADE完技1有溶解

個復刻任都幾撚hea
關關硬刷20次先有忍具

上年嗰次已經係咁

好消息係玖辛奈又有新忍具用
壞消息係仲未抽到玖辛奈

而家10連必中一隻 1/2 機會

我指限嗰隻

係呀，10連5星新娘 人物一枚確定嘛
睇下中邊隻

終於可以食下D杯麵
成2百個放係度等過期

鬼鮫任係咪有bug
啲血多撚到

各位 小弟新手 抽到呢兩隻起唔起手好

帶土神都打十幾ROUND

勁就麻麻地勁，有愛就GO LA

唔該曬師兄 其實一開始我唔知抽邊一個好

竟然兩隻都抽到
我刷左20幾個號先刷到一隻雛田出黎

而家冇好POOL，儲石先啦
見到有頭POST 果幾隻既POOL就ALL IN

啱先一抽一頭一尾中曬

Ok

帶土神真係課金都要買隻番來，好爽

我係話30cost嗰隻限.....
婚紗呢兩隻n年前第一次出我已經齊左啦

下個POST 首抽建議 帶土一隻就夠
鬼餃果關幾百萬仲2條命 2隻帶土都要打N次

最佳陣容5隻帶土

4帶土+1辛奈/技櫻

3下2000萬

50石搞掂

咁大力

點做到

滿忍兜+鼬招buff

debuff完再上共鳴

招buff幾堅下

PUSH, 今日PVP?

好似16號

d 任真係好悶

而家又係鳩刷

等ios週年

pvp都係鳩刷

又係外道魔像

其他尾獸呢?

新野喎，信賴度

辣殺

有冇人都係咁，一開game就咁

+1

知唔知點解

唔知 你用手機定模擬哭玩

手機

以後無得速刷道抽了

終於有啲有建設性嘅更新，有得skip友情同券抽

加得嗰5%

搞掂咗

5%真係有=無

任務最底有親密度up新任，每日clear 一次，記得放最勁果4隻入隊

一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍
另外信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色

加得嗰500

新系統開波通常都虧
等番一年半載先有用

隻pvp佐助痴鳩左線，仙術skill

離晒題，咩玩法？ 下隻係寫輪眼嗚？

都拎唔到加啦 有咩所謂

可以慢慢磨...拎卷換

求其拎完件忍具咪算囉
拎到又用唔到, 拎黎托

18000pt就stop

須佐點解會係仙術?

整錯左?

等緊佢幾時會出 岩岩拎左六道,爛衫既鳴(救凱果時)
無尾獸衣+ 十字眼都幾型

擺手鞠入隊個班又係仆街黎

又唔撚係打到人

但磨撚到100回ON99咁輸

帶土神秒

有條友放兩隻手鞠+六道斑

重吾唔係比咗佢啲仙術卓羅佐助所以用到仙術咩

有咩係帶土神秒唔到既?

NOTHING

用呢個mode出須佐?

係呢個....

原來唔係鳩整

屌d人仙嗚又三條血，終佐又三條血，小李又三條血

想問下果4隻o兄印術，岩岩夠20000pt，邊隻有用上11忍？

why not both

夠皮唔打喇

多由也/左近右近
多由也多專武，左近右近就高攻

換左右近standby用，如果出o兄印弱點

打到上忍，隻隻六道斑都裝婚禮忍具，mp都唔使儲就出技

慘

30札，收手啦巴

邊件

木葉丸部camera

冇打個零鐘就39跌到79

仲未諗通咩

冷靜d

諗住保100攞券，上次skip左冇打過

我一開game就彈
有冇解決方法

重新開機

其實100鳴1lv同20lv分別大唔大

未到滿LV好似都無咩分別
(利申其實我都唔知 )

用限四都算，屌你老母一隊入兩三隻，正仆街

想問下巴打們問用咩隊刷pvp 想睇下有無得快刷

我用緊仙鳴 終鳴 6道班 同擊拳鳴

我係其中一個仆街。。仙鳴限四各兩隻

唔咁放auto 唔到

原來就係你

打完20萬分都係排得45

我打到5萬放棄左

pvp 又難打左

唔打pvp
成個人輕鬆咗

感覺個人健康咗

呢幾日HEA過頭無咩點打
依家先4萬幾, 拎件忍具就算

起碼保得住個肝先

今屆pvp一場都冇打
音忍任都刷唔曬

已經換晒40 隻

me too 覺醒埋

想抽祝言日和，點知抽錯婚紗pool , 抽中水影先知中伏
屌你老母，無啦啦九唔搭八咁復刻婚紗pool, 咁撚似樣， 擺明有心fake 人

巴打

仲未放棄

完全唔記得打PVP
走左去隔離POST玩地下城

咩驚？

我都有玩，一玩就半日

咪地下城

呢d仆街真係好撚賤

十拳劍呢

就快150連勝，刷到好抑鬱

我十五連都做唔到

233回，守400名

走左去踢波，幾日冇開game

same

完左PVP，係時候刷番大波田同水影個花球

棄game之期不遠矣

聽日有無超忍祭呀

射左150石中3張鳴媽

你棄左，隻game 就執得

好耐冇課喇wor
上次已經係5月頭新三忍

因為三忍之後都
無再有新限定
搞到我都覺得好悶

九尾鳴同九尾四代呢

戒課hea玩

屌 係喎

就黎ios兩週年啦喎

都無人理咖啦

聽日終於有新event了，不過又係ranking
之前post過嘅長門係獎品

究竟隻驚仲可以捱幾耐呢

得閒入下database又有新野發現

唔吸引...唔想抽

好心佢啦..咁廢嘅咭都出ranking

呢輪勁多人棄驚

隻game冇新野玩，又出左踢波game，個個走晒

呢個真，ranking打返黎嘅卡有九成都係垃圾

唔止踢波，仲有其他新驚玩落都唔錯

Ios兩週年
又會引返一大班人玩

忍左手2個月
盡得得寶巴真傳

有能力睇咩

新POOL 開左了，十抽中左一隻彌彥，屌佢老母技1動畫HEA撚到...

新關又係打半藏，之前唔係打過喇咩

而家帶土憎惡max都係打得60幾萬，nerf左？

下？如nerf即棄

新手留名
想知下次超忍祭係幾時

Ching ho ball

之前嗰個係三忍打半藏

真係慳水慳力